其實諗諗下，女人都冇咩特別姐

只不過香d, 皮膚滑d, 個身軟d
性格上可能男人仲好

好明顯係啱啱打完j 聖人mode

好明顯係gay就真

係咪想隻揪

問都多餘啦，睇睇金鐘m記點抽得贏人呀

A0毒毒出現了！

已經好吸引